[aia] 屋企人今晚係aia比人偷左部電話

今晚係拋圈圈個遊戲攤位跌左部iphone
比一對中年香港男女
男既好高+卷髮到耳仔
女既著白色冷衫
執左唔夠10分鐘就熄左機

如果你地有屋企人有類似特徵+今晚有去aia
麻煩你叫佢地交返部電話出黎

如果今晚有去aia既連登仔
可唔可以幫我睇下有冇影到呢兩條友

已報案

純粹問下，點解知係佢地執到

如果你唔係見到，又點肯定係？

發現唔見左之後問個staff
個staff話見到

岩岩上面覆左

我一聽到剩係得一個感覺 就係:

如果你地有屋企人有類似特徵+今晚有去aia
麻煩你叫佢地交返部電話出黎

幫你推下，但你咁講野會唔會奇怪左啲

咁串 ?人地執到寧靜掉爛佢都唔益你啦傻鳩

無用Find my phone ?

機都閂左 我打唔到比佢兩個

閂左機 find 唔到

個staff見到都唔同你講 可能係同黨

跌左比人執到
個staff 鬼得閒理咁多
唔通執番部機又質問部機你架

仲以為比人伸入袋偷
原來係執走左

睇你語氣，我諗你份人都係鳩屎開

跌左電話仲咁串，如果我屋企人執左，我會唔會報串啊 ，用個鳩腦諗嘢啦，po張報警圖出黎又係為咩？靠嚇？差佬只係循例落簿咋，話你聽十單案你冇一單係會拎得返失物，你就繼續係到鳩屎啦

口供都未錄，樓主準備收官腔reply

你就係偷人野嗰對狗男女？
好還返部手機畀人啦知無

執到樓主呢d柒頭既野真係唔好貪心，關機掉落垃圾筒就算

樓主係串啲 但都唔好合理化偷野啦

你警都報埋
條友掉左佢就乜事都冇 甚至賣左佢都仲得
差佬唔會查架

咁既語氣真係申請博屌

btw希望樓豬搵番部電話

如果我知我屋企人執左人部電話 我會屌鳩佢地再還返部電話比人

多謝幫推

執到野還返比人唔係應份係貪心